有冇人覺得貨櫃碼頭好靚

唔知點解好似有種吸引力 每次見到 都忍唔住望到實

仲會瘋狂影相

你入去行一轉就唔會覺得靚架喇
利申: 日日都要入去

有車嘅話去埋昂船洲大橋橋底坐下
嗰個位仲正

有去過 但去左揸車位嘅正對面岸

就係呢度

有無邊個可以去影相，真係近影，入去更好

D相好靚，好鍾意睇呢D景，調色都好中我口味

入唔到去 響門口影 d看更話要報警

thank you